# README #

Приложение для контроля ваших ежедневных расходов.

Моя задача состояла по сути в разработке прототипа под мокапы [отсюда](https://bitbucket.org/V__v/qapp_efimov/commits/cf8ea31909da6e3dd48d8ed4b6ed7f564a3301ad).
Т.е. задача реализовывать всю люгику не стояла. Логика присутствует только для сохранения записей.